如果將來黑警受審判，班撐警既藍絲唔肯出黎抗爭真係太講唔過去

如果真係有呢日 d 藍絲可能會話黑警抵死

五毛警犬你都知將會受審

如果我真係藍絲，你呢隻泛民左膠死咗啦

咁冇義氣？咁似泛民左膠既？

啲藍鋪就執都唔見佢地出嚟幫手啦，你估佢地會出嚟咩

撚會咁有情有義咩
一定話抵死 咩遲來既公義乜乜乜

如果我係左膠
我就包容左你隻警犬啦

邊有泛民左膠認自己係左膠架？